做左人母八年，你問我答！

有無奶

個仔識唔識講廣東話

小學呢個階段係唔係最難教？

餵奶果時咪有囉

個女九成時間講英文

低B

樓主幾歲？

仲有冇貨？

我估中學先係最難，依家未知

三十幾

咩貨？

仲砌吾砌得

點解唔得？

可唔可以同我做愛？

關我奶事咩屌你個女老母

可以呀，一百萬一Q OK？

你老公有無幫你奶西

你老母果接近十個月點解決性需要?
我唔信果段時間男人忍到咁耐

100萬就買得起你？🤔

唔關你事架，係你戇鳩晒時間回之嘛

生完塊閪變咩色？

點會無？

醫生話其實大肚都可以有性行為

仆得街啦咁

無變色

都係咁黑？

點解？

咁都要開po, 為人父母, 你知唔知廉恥?

從來都係肉色

9成時間姐係讀國際學校?
有無吹谷個女去補習 / 興趣班
個女平日既時間表係點

我主張小朋友係應該玩，所以我D女係日玩夜玩既

而家做老母都要開po架啦

分享下啫

國際學校
好貴！
兩個加埋成三皮野一個月

你衣食無憂怕乜啫

生完個閪有無鬆到

無喎！

你點知？

爽快
我比夠5張一百萬你 做五次愛
交換tg

share吓為人父母嘅嘢都唔得?點解要羞恥?

肥姐姐 面豬dum仔漲卜卜

如果真係鬆左老公實會講！

臭閪 幫我含撚

我們不難在公共交通工具或公眾場所發現，總有一個不中不英的「港媽」、「港爸」喺左近，「BB呀，you want play？要俾俾money，要queue up」、「隻mosquito好scary呀」、「今晚dinner食tomato同potato加pasta好唔好」……另一類港媽則鏗鏘有聲地以半鹹不淡的Chinglish跟子女對話，「Why don’t you listen to me呀」、「Can you sit better呢」……甚至會以孩子不會說廣東話為榮。

不過我諗生活無憂嘅中產應該無呢個問題

俾左我先講啦靚仔！